其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(50)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

偽毒唔俾去！！

我

做緊gym留名

卡巴有船p

真毒可以去

但去咪又係上返post

1001唔到

Lm

你去過啦
船P煩

普通女仔唔可以去

真毒留名

我有波有羅wor
唔係普通女仔

我毒撚點會去船p

豬西呢

偽毒可恥

船p真係！偽毒！

此地無銀

個時未係毒撚
唔計

真毒可以去邊

冇得唔計

型棍子lingling

用嚟伴碟

毒留家中

鮮花需要綠葉的__ __

大神

有女nth

比人丟落水

哇 呢個指控好嚴重

今日唔記得帶助聽器

幫手渣船

認真？

點解要恰毒撚

有隻雀仔丟落水

IdeaMaker | 香港網絡大典| FANDOM powered by Wikia
› wiki › IdeaMaker
IdeaMaker，為一名高登會員（高登ID：276098）， 於2010年2月10日註冊。 他又嘗試搞一些窮會員免問的船P（船河派對），女會員免費，男會員卻要1000元一位。 ... 相關網上事件. 有錢人船P ...

fatfat la

有女

因為你唔係

打手都係求打個和姐

終於操完 攰撚到

seed巴又cow完女黎啦？

睇袁偉豪算不算cow囡

記錯咗,藍芽先啱

cow完偉豪啲女

又大隻了,出pool有望

你出街cow女先唔係

無街出

脫毛

咁幽默d 女你cow 晒

大隻唔等於出到pool

但你高大靚仔

Cow屎女

溝貓貓

又追擊我 邊忽靚仔啊

屎忽

瘋狂狙擊

屎忽係幾靚

五月的天剛誕生的夏天

Linglingc 執完野未

花花

你班友 瘋狂追擊我

應該叫執完 帶左passport visa 野同錢
上到機

btw
去邊呀

好似好灰咁wo你

南美

Nth c hi !

Hi 00 !

好聽呀！

哇
好正
影多啲相，帶住呢個po啲人去埋

見你上個po留完
就潛左水

去左整野，多謝關心

人總要定時的叫春

冇事就

叫到差不多時候，春就會來

有時間會po 一兩張
第一次去咁旅心情好複雜

時時叫春

春！

春來了的故事

射住你

射出面

等你po相

接到未

你要靜候，再靜候

唔好射面

等 寂寞到夜深

有事唔會上黎

春天不是一個好季節

射邊度好

等一生都等

咁上多啲嚟

我的春天不會來

好橙

進度點？

中出

希望大家都係平安快樂咁一直生活落去

射波最好

識玩

女神好呢味

你就好

你都要

你好咋

早啲上水先

唔好屈我

事實

我係唔中出

又俾你兜到

Hi 每個時段啲巴絲都唔同

乖乖地認左佢啦

中出巴打

其實都係嗰班啫

不定時上水

我淨係認得呢位

阿花你冇事吖嘛
不要嚇鬼喎

Hi 因為咁啱大家都4點未瞓

今晚有冇足球員諗住入波呀

我說大海很漂亮

星期五真係幾好射

今晚四點再叫春

撞柱呀哈哈哈哈哈

召喚球王

一碌見到你句野
嚇死人

我連起腳既機會都冇
跛左呀我

已經頂唔順要早瞓返了

渣架

六日狗

都唔知幾時好得返

Why跛

返六日唔撚易
我試過我真係試過

會俾教練屌㗎

早d去訓啦 花哥

我都係返6日

@在在

你哋好夜瞓

追擊完未

返7日都試過

點可以4點訓
2點都好難頂

我都試過 星期日返埋part time

打佢老母

我呢啲廢物係咁 遲遲唔肯訓

我宣布鬥慘大會正式開始

有野做先要夜瞓

點做到

Boss

但我想屌佢老母多啲

佢地唔使瞓 好strong

岩畢業 唔撚識死跟人返地盤 返左一個月頂唔撚順 做返office

瞓唔著呢個時間

點解唔屌
又可以驅下風

我個度全部人都係boss

極限返六日加返四晚學
walking dead

個時我六日返地盤 淨返個日返parttime
三個月頂唔順 quit左parttime

職安真漢子

要去捕捉她

你係咪讀design 出身？

我係個地盤要開7日 好想係個度訓算
試過唱通k再返地盤 真係極限運動

誰的老母 性感很多人call

當我冇問過

勁

我中學畢業架咋 不過我做音樂
design都識少少

用生命值硬接

風一樣的老母

seed巴都有性趣？

人工高嘛

個陣既身體頂得順 而家不了

呢兩範好難起家我覺得，巴打俾心機，要堅持

依家好多盤都開7日 痴線
我跟緊個個都係

咇咇 咇咇咇

嗰啲真係要18 22先頂得順

啪啪 啪啪啪

好想唱k

糕！

我有親戚做管工 人工又高啲 做啲野又輕鬆啲 個陣無野撈咪返下

報名

唱！

堅持左好耐啦 會頂埋落去 多謝你

有人睇住下都好d

去聽ok？

叫me?

唱到聲沙係咩感受

18歲個陣根本唔知咩叫攰

去鋤dee ok?

今晚諗住入幾多粒

去玩deal鋤dee

好多年無唱過通宵k

deal

欣賞一直堅持既人
唔容易架

好多年無唱過k

十二碼

通唔到頂

齋唱 通宵
會死人 如果唔飲酒既話

係 老了

想去聽+1

飲酒先死喎清

笠射

又飲酒！偽毒！

係香港做創意產業 我曾經覺得慘過返地盤
起碼返地盤 你知道辛苦完會有高回報

以前咩埋背狼帶啤酒入去飲

通宵真係頂唔順

唔輸咪唔洗飲咯

係架
但為左自己目標同夢想
都冇得揀

外藉工友啲咖哩餅好好味

以前既事黎

試過唱k睇波開black label 好後悔

唔記得你king of beer pong

開足工半年夠首期

以前又唔計？

中出好飲得

多謝咁多正能量 唔叫春了

留個靚名

beer pong 出

成班玩都係做死一個㗎啫
邊洗自己飲

咩都話唔計

唔計

一罐wing

最搵笨係果d 1:99 芝綠

我終於明白咩係恥笑

最鐘意鼓勵人
香港地太少正能量了
令個社會太多怨氣

好貴一支

嘔吐物味=芝綠

你地恰9毒撚

唔信

球皇

毒撚講嘢冇人信

未飲已經wing

好想玩

我話以前唔係咁 佢話唔好講以前

幫個fd整早餐呀

見到已經wing

唔信偽毒講嘢

鋤親dee都豬錢

粟米湯做早餐？

女神

牌品啊

鋤dee

嗰晚食過乜早餐咪乜咯

嘔野

你都要食返

唔賭錢

鋤大啲

幫fd整
點洗自己食

十三張

大家唔好忘記佢係半個洋腸

你去過啦
船P煩

個時未係毒撚
唔計

冇得唔計

潛烏龜

睇字已經wing

又binc

呢個又咩故事

無限

朋友好慘

明明千杯不醉 春～

大神竟然唔知

出到嚟就飲極都唔wing

我冇咖

盲腸

屌條友呃我地話溝寶礦力好正 4支百幾蚊

等中山自己講

我錯過咗啲咩？

係咁㗎啦

好暖

飲一賠十

禾刀5g牙

輸咗丟牌丟老母

呢到好溫暖㗎

講呀

真係唔知呀

lm

大陸的朋友 你好

我多啲上黎叫春

花生bb

試過飲完
跳起，落地一野仆街
不了

出聲就有應

lamb sausage middle exit

地震

講中哂

睇左做出聲就有報應

我無飲,跳起,落地,傷咗半月板

打少左隻字

打平反六四會不會出事

春春好惡

無反枱已經係好牌品

大陸日曆好似冇6月4號

您地有冇心思思想抽石硤尾緣份扭蛋

唔啱毒撚玩的

梗係一隻公安係左近

6月3有潤日,兩日6月3之後6月5

有 想試

中南閪 is watching u

等包膠

我有四個fd分段send比我叫我去

深夜註守

鬧一舖清袋嘅人

抽完唔識講嘢都冇用

$20幾抵玩

2011年3月11日

香港的中出 你好

好多朋友

幾錢一次其實

我都收到幾次

係咩黎
好似有聽過但唔記得咗

Post 佢tg上嚟比大家

冇朋友

我要囡

大陸的花生

扭蛋 入面有異性contact

一睇就知係真心好朋友
仲擔心過我

唔想又被嫌棄

裡面啲聯絡係會一直有？

啱
毒撚成日傾兩句就完

好想幫frd放....

怪怪

試完包膠me

我未玩過的

I’m back!

20 蚊食左佢算

冧把清

Topic killer

肛！

Welcome back肛肛

敬禮 nth好

開頭以為扭完就無 呢盤生意嚟喎

約夜越多人

偽毒

毒j

妳偽毒,傾兩句就約出嚟

肛肛返到香港啦

好眼訓

啲contact點黎？ 自己放入去？

女神怕咩 人地諗topic俾你kill

訓啦！

扭到數字巴果type 唔知點算

阿剛

買六合彩,中咗大把女

習大大is mooning you

放埋我
放好撚多次抽親都係我

有人去揀過 好似係

大陸好似玩唔到傳說

冇人呀

搵人去扭，上黎包膠

王者榮耀

機上面睇咗3套戲
仲有勁多都想睇

Welcome back!!

嗌回水！

毒j 怕怕

好懷念

好似自己填表 個老闆再輪流抽人放入去

求介紹

哪有約

好耐冇約過仔仔

葡萄

有電啦？

就你啦

Dead air

好聽就叫緣份

返嚟慢慢睇

電話唔夠位,窮撚得16g

佢可能買起咗成部
扭極都係AC——

人地見到我個樣都唔比我扭啦

睇咗咩

仲要俾人揀
第一round就被篩走

毒撚怕尷尬

舊訊息應該刪走再沒留憑證

本多終勝

玩過
知到我angel 係肥仔冇去相認

有錢人，買起成部

好耐,即係有

會唔會又話以前唔計

有得揀

同我angel 係最多來往果part
見面後我廢j 收左皮

好仆街

你去試下先

咩黎其實？

唔知洗唔洗睇樣

肥仔得罪你咩

冇玩過

聽日放假又唔想咁早訓

一入黎講我壞話

訊息全部都係:[借錢梗要還咪比錢中介]

派你去啦，好伙伴！

又放

會呀
唔凖唔計又唔係我講嘅

出現了

又放假

有個匿名既人係一段時間會同你寫下紙仔傾計 關心下對方 過一排後會有活動相認 大約係咁

扭完仲要聯絡人先得
剩扭唔難啊

長知識鳥

真係一講就

想扭男人

點參加? 比人照顧下

完全無聽過

被逼清大假,今日confirm埋exchange日子我六月要消假
又要再諗幾時放

召喚你上水

寫完個我字已經毒發....連紙仔都食咗佢

中學成日玩

即係佢會有你啲資料對你好

唔記得佢做過乜不過

真毒未玩過

做壞規矩
偽毒可恥

黎緊都會見到你，多多指教

聽都未聽過

中學個陣Yes!都有個招友專欄 幫frd貼過

住hall 玩 天天寫信

我聽都無聽過，果然係真毒

大陸卡都有方法玩到

即係無乜用

機會嚟啦,飛雲

Weekend飛台中 應該會消失

在巴黎唔洗玩都大把仔cow

係邊有得玩 個angel係本身識

花花

番黎再玩

又飛
不過獨自mon post輕鬆

上次去南澳用wifi玩唔到,又無線買咭

I will miss u

識又得唔識又得
校園生活後好難搞到

有人一齊到咖
果然係睇人

渣ga

台中姑娘我來了

搵下先

等其他人答

你見人肥就唔去

落咗妝會係台中姑姑嚟

聽日就星期五啦

我同同班同學玩咋
全部都女人

已經星期五

台妹真係好重裝甲

唔識架
可能係自己個科/系/hall
你會分到一個angel同做另一個人既master

有啲人會送哂禮物 買哂早餐咁

玩咗可能出到池

捱埋佢！

都係冇仔

春巴抱起啲男同學玩happy corner

那有仔

如果公司有啲仔就好 起碼有得𥄫下仔

易容大師

後入佢地！

開個wechat 附近的人有排你望

識人黃金時期
好後悔大學個時咁摺

心大心細,仲未玩夠

攞正牌cow女

今日一定講我唔少

蜰！

我都好摺
不過我本身就摺
做咩都係摺

住左都係無朋友

無

App

少少咋
有冇買mac book

去幾耐

me

真心,後面做咩都好好feel
特別係攬住條女

無讀過 識少好多同齡朋友

台中1日 高雄1日 台北2日 趕到仆街

望下你後面

我日日有男人問哥哥要唔要服務

This is

係乜都冇呀

我條腰有3摺

有數字

有冇讀緊u都單身嘅女仔㗎

呢到無咁細個

一班麻甩佬,個個揸住士巴拿

留tg就有人加

幾年前嘅me

出返去搵，呢到25up架

望吓標題先

讀緊都仲係青春少艾

喺連登留tg會俾人鬧狗公 不了

無拖拍都唔驚啦 18 22有青春

我係瞓唔着嚟搞事的

呢度係清泉

14 18 22 2...

但差唔多北到南都有
搞咩咁趕唔留多幾日

嬸嬸

年少多好

卜卜脆呀

會唔會太趕

搞事唔好入嚟

Ching祝你好運

搞下屎棍先
認真時先留

14......

後生仔去溝女啦乖
唔好撚嬸嬸

搵20頭個啲隔離post好多呀

走啦

認真你就輸了

邊度有35+

住緊
乜嘢hall event都冇玩
乜嘢soc event都冇玩
識到一大班男仔fd同好roommate

心理年齡35+ok？

見過有30+
唔知幾多年前不過

做野啊 我都想去玩

小鮮肉,妳不想吃?

喵ching 其實幾碎

男仔好易fd
最後我番屋企多過住宿舍

碎料啦 半夜趕車都試過

有冇問過小鮮肉想唔想食嬸嬸

外表50歲

男人大d都唔怕，對後生女黎講一樣有吸引力呀

姐姐先正

睇過

陰公
咁你記得唔好係飛機瞓覺
一陣夜晚又4點見到你

有啲咁嘅post咩

聽聞40+

我唔好鮮肉

所以冇認真過

我宿舍全部女人

少女唔鋤愛呀婆

小鮮肉雜食動物,有乜都食

你好肉

來回三粒鐘 不了

肉！

男人幾多歲都可以食𡃁妹

冇寫明20頭
但一睇傾計內容個個都話讀緊u

女人都好似係

咪就係 女人食小鮮肉就比人歧視

鮮老通吃

唔知 懶得搵

果啲大啲既男人都係有錢長者

！

後生女要湊

有錢長者

分唔到9up定認真

小心食濟

我搭幾短程既飛機都訓得著 好唔想見到我咩

18歲 yr2 3 嗰啲個個當我細路仔

冇得我食

鮮肉不吃,肥肉又嫌棄
春巴想食咩

有後生女嗲 好多都好受

等你開

係你揀扎咋

咁你事實係

冇,唔識用MAC

少時偏食
大時冇肉食

屌我酒店都未book 成日都係咁

18
Deedee你出返去啦

是日金句

普通搵到d我諗都得

耶~~~~~ 好衰㗎哈哈哈

30！

都唔係自用

卜卜脆

mm！

嗲完咪又要氹

Hostel

會變5p台講波post⚽️
不過呢度冇乜人理足球

岩

唔努力邊得世間女

有錢就好易氹 好似係

點解既?真係架?你好叻呀!

點解啲人可以傾幾句就嗲人

me50後有長者卡是咪好受歡迎

心甘情願氹

你怎麼可以吃兔兔

怕你又話瞓唔到啫夜晚
對身體不好

有錢就駛撚氹,應該係

其他人會叫佢自己搞掂
係我做乜都要人幫好廢
雖然我又真係無能力自己一個搞掂晒啲嘢嘅

女人唔鐘意既女人，男人最鐘意

所以人哋cow到仔

梗係睇睇邊間附近多宵夜

知道婆婆

進取型

唔怪得 無錢

等運到
是對的終於會碰到

識氹洗撚錢，除非唔係

當自己行緊歐洲時區 就唔會唔健康

咁你真係廢喎

高雄台鐵附近就有六合夜市 但六合冇野食

又係中山教大家既時候！巴打列隊

兵仔練成

求教學

女人睇到男人睇唔到嘅嘢

人地講㗎咋

成日都覺得徐淑敏係鍾意wrong hole靚仔同有愛心
唔通貪佢d錢咩

又話走

日日食正

知唔知呢個post點黎
個個自出娘胎就等到過左25歲

情場中,中出高手

都好嘅
有人幫係好事嚟
至少證明我唔係大毒撚世界末日都得自己一個

Ff下又幾開心既

擋不住的自信

唔好提歐洲時區

黎G都係鍾意跛豪隻腳夠跛之嘛
邊係貪佢錢幫佢細佬還債

走咗
返返嚟

一路好走

係咪有故仔

唔好彩啫
一定係咁

又擺我上台

半夜whatsapp

中巴

我記得佢兩個都係識氹女既窮撚
溝到女之後先開始發達

你走啦 呢到真係唔啱你
唔好打擾毒撚嘅寧靜

是旦啦 做完野我仲有心機去先算 7-11已夠

冤枉呀
光巴

冇錯
係愛牙哈利

咁呢個世界都有好多唔好彩既人

你自己掘個氹俾自己踩

唔係唔開佢波啊

真愛！一定係！

上神枱 男人嘅典範

李嘉誠是如何練成的

下 are u shoe?

中山

我係半毒
瞓唔着俾我亂噏吓啦

順住接落去呀

升中四了

又係你

加油呀
7-11 family mart都夠開心
台中得閒一定要去夜市 好多好野食

根本世上既一切，都係運

711都好好食

其實中出都有道理 撐返你

中出完仲洗氹
佢氹返我就差不多！！！！

溏心蛋 我而家都好想食了

Yr1
可能揀唔到想讀嘅major

我讚你咋

佢本身係一個窮毒撚,有一日入咗個叫春post,cow咗樓主之後就發達

其實佢係愛佢細佬

Nth
頭搖又尾擺 飄移境界

揀飲紮食既人表示去到夜市齋行

最鐘意台灣有早餐店 食完可以懶係有精神咁

Wtf
冇睇過？

u win

有個咁嘅家姐真係

幫佢完成埋心願 間公司上埋市

不要問,只要信

咁食少好多嘢

之後同樓主日日食肉 happily ever after

所以nth夾係中間係有原因

一定係淨係掛住食台妹

睇乜
見識少

我第一次去台北夜市都揀唔落手

可能愛佢細佬既細佬

你有幾揀飲擇食
偏食毒撚表示一個人都食咗好多野
日日狂食

扺打

結錯盟

蛋餅
好想食

好多人都咁講

其實真係好好

咩叫懶係有精神
早餐店幾好食其實

未去過 好想去

又關事架咩

你地明恰我

硬係覺得冇乜好食
酸既我唔啱
煎炸少食
太甜又唔食
賣相唔好又冇胃口

頂好肚餓 決定去食一蘭

所以最唔抵幫就係nth

樓主春旺夫益子,行情看漲,出pool在望

叛徒

又好似真係

台灣野食太油

食家 巧膠要求

係，重口味

啦，nth 呢舖me都幫你唔到

好揀擇

喂 花生 唔好咁對我

可能係香港人太唔精神 硬係覺得佢地朝頭早既人係醒神啲

台北夜市反而係少啲好野食

求善心人領養
不求物質，但求一肉
屎尿自理

小小啦

點解會咁嘅

又恰9me 而家夾晒係你地中間

叫你唔好睇咁多肩哥啲po

是咪扺死

樓主tg:..ed..33..

好麻煩喎你

琴日有個姐姐同我講啲古老嘢我都唔識

洗對鞋推左咁多頁

冇攻擊過你架

學到肩哥一成就好 cow女個方面

我垃圾口 咩都食

有咩古老野

香港一蘭

講起我都唔記得洗

學踢波啦

你帶頭喎

推到肩哥見到

唔難食啊 同日本一樣 係貴啫

好似係以前啲戲定唔知劇咁

不過台灣夜市係真係重口啲
去番餐廳食就ok

肚餓

火藥味濃郁

我都係
有時仲覺得cheap野好味過貴嘢

貴=

肩哥入嚟指教下

我都唔識食

高質平民野仲難搵啊

淨係唱咗首歌

對你好好

其實我對食冇乜要求
落到肚就ok

係大陸就緊係用美團外賣啦

我都覺得差唔多
喺熊本食過一碗做早餐
好難食

咁夜我仲要搭的士過去 埋單舊幾水

早知唔轉軑撐你

即係我地老

都叫佢出返去

真係咁難食咩 都叫擺得入口既

難得你食花生

食最普通都97

唉，講呢啲
諗住幫你討伐花生女神既

唉，算啦咁

聽日一早起身

咁又實得
係呢個價比啲咁嘅嘢我就不了

嘩，你咁講出黎會俾我地呢度既哥哥姐姐圍毆你

上次去秦國著到白鞋變黑鞋

同老一輩傾計可以學好多嘢

落去搵燒烤食

飲茶啦一定係

唔抵幫係你講架

老一輩

布定網？
00用咩洗 我對布鞋都黑哂

咩叫老一輩

同後生一輩傾計真係命都短幾年

大陸街邊燒烤

雖然好食，不過就.....

唔驚 我識踢波

半夜無選擇

你而家又冇俾人攻擊

平日你成日幫中出攻擊我都冇計

Agger

原來咁夜啦
都係瞓先
年紀大唔捱得夜

同00後傾計先係一絕

冤冤相報何時了 和好先

年紀大過自己嘅哥哥姐姐叔叔嬸嬸伯伯婆婆
你哋係哥姐姐姐

Airmax 果d
淘寶買左支野洗
但洗完都仲有少少污糟

早抖啦 大神

激死你

俾小小堅持啦

白鞋？
我會浸番漂水

血壓標升呀屌

邊個同你講呢度有姐姐

其實好食
不過又貴又唔飽
要飽就要好貴

今晚失眠

春妹既回覆幾時都係咁高質

GN

和好

樓上話嘅

我識打人喎但

有代溝

唔係全白 全白都輕鬆d

Ling ling你囉

半夜我睡不著覺

大神早抖

我屋企有件

我廢老黎架咋

得哥哥同叔叔

我都係
所以上嚟就圍搞事

唔想睬佢 可唔可以叫佢走

真係該煨
我細佬20歲都唔會咁講野

我想踢波

好驚變老屎忽

我條仔都唔要我a

你細佬先係架嘛

握手

下次一齊討伐中出啦

不過
我同佢地笑點一樣

呀伯?

我米白呀，漂水唔知會點

應該得d 叔伯兄弟

綁人我都好叻

出去球場喇

我想問 點解佢地咁鐘意鳩叫

徵友討伐女神
請報名

我中立

唔洗擔心
聽朝佢又去溝女唔會返嚟呢度

咁真係要慢慢洗

我識既人之中最細係95 再細真係不了

細佬都會當我on9

米白應該唔漂得？

江湖叔父

最細識97

要維持本post清淨

大學個球場收咗

一樣97

狗有狗叫
貓有貓叫
On9自然有鳩叫

我都米白wo
點搞佢好
之前就咁用洗衣粉洗
洗唔去

刷左陣見明顯果d 甩左就算
番黎先再搞
網果度果d 好難搞

你做咩黎

唔好漂呀

有冇啲去跡水/粉
浸一晚再刷

唔緊要 我都當我哥on9 正常的

巴打好文采

女？

唔得掛，我都唔知，本來洗過一次乾淨左
過左個月唔小心倒左啲豉油落去

我都當家姐on9

出馬路踢

你太睇少台主春

家姐

在在哥幾大

可以出書

女
一千零一個

識啲零四

我同家姐都當細妹on9

我就係on9既家姐

Lingling嗰個應該係女

報驚先

男神ling

豉油真係大獲d
真係洗唔掂拎去d 鋪到搞

冇兄弟姊妹

踢人

有細妹定細佬？

球王在
仲唔訓聽日又贏波 ?

你估中

我細佬都當我on9
雖然我真係幾on9

冇衰十一！

都幾正
不過朋友卡get

聽日公司無乜人 返去訓

有咩留返同個官講

今次細佬啱！

法官大人，我屌！

咁快又一個

事實黎

04 會唔會太細

在在膠層有房

追過？

97女都識到

有無例子

落住訂黎差唔多，好似係

其實全家都當我on9
根本我唔應該存在

有侄女玩
在哥咁大個都俾你當on9

屌04咩？
屌你呀

長期匿埋係房訓

而家啲中學生化妝返學架 有啲真係得

個f5爛左

洗唔掂買過對算喇諗住
鞋底都開始蝕lu

依家大多早熟

我之前洗衣粉又洗得幾乾淨

一齊大係咁架啦 侄女好cute cute

成日廢噏
噏到全家頂唔順叫我收皮

唱下歌發下癲睇下電視大笑下咁

唔算係 不過好早已經朋友前後都廢時搞

我細妹都會化少少返學 屌無人捉架咩
以前日日被捉gel頭

可能要浸返晚先掛
特別鞋頭好黑

利申9up唔好嬲

好鍾意同小朋友玩

係我地眼中係正常 放心

Nth最on9!!

頭髮長小小都捉

認同

推埋呢個po就訓

義工識
佢同我講話成個活動有九成男仔都有approach 佢
有d 仲本身無傾過計唔知佢乜水都send wtsapp

定咗位做朋友真係唔好搞了

推唔推得爆

梳油頭返學係咪無事

眨下眼就幾十歲人 重以為自己好細個

come on 褲已除

得既
你唔好訓住呀

痴住我真係好打耳

其實我本身唔太鐘意小朋友 不過自己呀哥個女又唔同講法

果時點會興油頭

係咪安慰我

帶柑生返個

做義工

30mm轟死你

嗰時飛輪海頭㗎嘛

小朋友ok，只要唔係自己既小朋友就得

以前俾人捉頭髮捉到仆街

係 轉眼間呀哥都結婚搬走埋 我自己一個on99

要呀啲漬先會甩

睇左痴線我真係好打耳

我唔瞓住

得閒trytry佢先

why呀春～

驗眼.jpg

mk
剷陸軍裝未比人捉過

靚女真係好

咪就係，最緊要就係夠薄同夠碎

偵探光年

唔敢gel 太行

唔係 因為我都會唱

而家可以同我地一齊on9

pat陰長一長

有得on9不知幾好

無gel過頭

慢慢就會發覺童顏既好處

我睇post大笑佢都會話我on9

比起油頭返學 有pat陰真係唔過份

做乜鳩

好彩我哥又唔會話寸我無人要

自始之後我就覺得香港真係好多厹
真係會係wtsapp group 直接pm 條女
仲本身0交流

你生個比我玩

唔g牙
鳩回

佢唔上連登架咩

陰同長滴水點，缺一不可

我以前啲陰長啲都比人捉
Assembly 笑又比人捉

大把 我見我朋友都勁多呢啲whatsapp grp

好多年無gel

咩啊，型lor

偽毒發現

在哥係咪高大靚仔嚟

成日比人當得21歲左右

求add

曱甴鬚呢

毒撚唔識咁做
好似好撚奇怪咁

睇在就知係

迅雷頭毒撚

好odd 好似好難傾到落去咁

我地毒撚唔識野

其實真係好odd
我聽番十個有九個都係傾左兩句無傾
有個直接約佢去旅行

毒到send hi 都唔敢

真係唔識
唔識同人私chat

我朋友講我聽我都o咀 勁多呢啲交友谷

叫個毒撚去抄牌
不如叫我xxxx

十年後 如果有得結婚

無入過 我d 朋友點做野

佢地add完一大堆人都係自私玩 睇岩就私chat

囡你又啱？

毒撚就默默退谷冇人知

利申:試過幾次

我都試過 傾唔夠幾句叫我去

自爆

好撚mk媽呀

我應該入黎剩係睇下有咩女
同睇下有無熟人

咁開放既咩

所以從不入呢啲gp

在巴高質

凖備好了嗎1001

1001